乜鳩嘢"帝吧"根本係擾亂視線浪費我哋精力

主線西環

冇得唔打嘅side quest元朗

大陸嗰班中二病網軍咪鳩理佢哋啦

與其咁撚得閒同佢哋網上嘴炮打飛機，不如諗定禮拜六點樣覆桌好過啦

元朗班和勝和已經擺到明係想轉移西環開三十幾槍， 但坦白講即使知道佢轉移視線呢個仇點都要報

但係嗰班支那中二病網軍鬧你唔痕打你唔痛咁就咪撚理佢哋啦

召喚香港黑客
香港破曉係時候重生啦

林奠都想講西環，但記者係咁問元朗，好難得你地同林奠同一立場